全世界係IG同MISS PUN傾過計既人快D剷走

即刻send d野比佢先

咸濕野?

點解唔拉埋Email

原來會有人同misspun講自己夢遺
以為佢個box得on9 藍C轟炸同性騷擾message

唔覺得會有勇武搵佢傾計

真